全民口罩日？

點解成個車廂得一個人帶口罩？個個就係我...唔係全民口罩日咩

我都淨係見到一兩個
唔知係咪因為太早

由落街食早餐到排隊搭車 一個都見唔到

戴了

一個都見唔到

戴緊了

推

我覺得日日都係口罩日，大家一路帶，會感染更多人。

反而阿嬸好多人帶

真 覺得佢地真係驚病先戴

我係月台見一係啲好似病左嘅ee一係就學生

我架車有好多

你晏啲？

岩岩

戴咗個幾月

好多學生帶口罩

得小貓幾隻 甚至得我一個帶咁濟

戴咗 係咁比人望 依加戴口罩真係罪黎

戴！

只有深黄先戴黑罩，成個目標响街，現在藍C已顛左，分分鐘比人斬死

唔個邊度有得買黑色嗰隻手術口罩呢？

堅持每日都戴，雖然見到愈黎愈小人戴